用左NordVPN連日本Ser好慢, 有冇辦法解決?

已經追左唔同Post, 試過好多app既setting都冇太大分別, 我係desktop駁lan線

App已經SET緊NordLynx, 日本server已經揀左係Datacamp Limited既ISP (巴打講呢個係最好)

router係用緊netgear r7000, 琴日已經update埋最新firmware

我見到有人連日本server去到800Mb 究竟係咩問題

唔用VPN:

用左VPN連日本ser:

留名

唔慢 用緊

冇辦法,死症黎
連日本ser已經係最快

用Surfshark 慢到仆街
Load巴士到站時間都唔得
日本 秦國 南韓 全部慢

Mullvad覺得連邊都快

用台灣

台灣仲慢過日本

但我追其他POST見到有人連日本server有800Mb...

巴打有咩速度?

真係邊到都咁撚慢廢撚咗光纖武功

所以我諗緊係咪我setting有問題定係咩事....

下，我用蟹卡都有 800M+ 喎

NordVPN speedtest

Wifi AC (NordVPN - JP)

broadband 1000M (NordVPN - HK)

同場加映 nordvpn + tunnelbear (JP)

咩速度先

下？我用台灣好快wo

有冇教學呀

有冇speed test睇?

冇 我用落同之前差唔多 已經覺得夠架啦

揀返香港server試下速度啦

無，本身就係咁快

轉去日本用Android tv睇netflix, 佢唔比我睇, 佢知道我用緊VPN

我用IPAD睇無事, 淨係部電視唔比, 但係電視轉去美國呀台灣又無問題, 淨係日本出事

我無論用垃圾蟹卡定 intel lan card 一樣都係 800M+

純天然成份同情形下測試
絕無添加劑

os: win10 2004

你個Nordvpn setting係點

你係咪用咗TCP去連線

乜都無 set

app set左用NordLynx

用咩防毒

avira, 但我試過熄左防毒做speed test冇分別

bitdefender 路過

巴打你用VPN有咩速度?

NordVPN speedtest

Wifi AC (NordVPN - JP)

broadband 1000M (NordVPN - HK)

同場加映 nordvpn + tunnelbear (JP)

AWS 拎300USD 同RUN 免費方案
整個ec2, set vpn server.
又快, 又private, 又有排用.

Nord係咩收左皮？ 頭先開始一直連唔到

有冇香港、新加圾SER?

有, 但D人話你連香港SERVER=冇用

IP 唔成日轉好快會畀人追蹤到

我記得之前有個POST係有人問呢樣野，都答過應該連香港SER 都係有用

叫你試下直插 modem, 轉防毒/防火牆又多多藉口
懶到咁你都係算鳩數把啦

咁的確係好過唔連嘅

駁左VPN，應該就係用佢個IP去做晒所有的野，無論你個IP係香港、日本定美國都係一樣架JA

差在你話外國VPN多人用D，去邊D CONNECTION駁過過去 就難D因為量大
但又咁諗你NO LOG的話，只要個SERVER係有N人同時用緊都係好難證明到D乜

你用乜嘢寬頻

關咩事
間間都 1000M 㗎啦家下

夾Nord Vpn
$165 3年
tg

夾你個閪

解決到未

我夾關你咩事？

Nord

我用冇咩影響喎
連左都差唔多行足100M

屋企得100mb試唔到1000會跌幾多
日常打機上網睇片完全唔覺
有時打fps game唔記得熄都唔覺
幾個鐘後出game先見到仲連緊
不過netflix係有d慢

冇連:

連香港:

連日本:

連台灣:

same

nordvpn 限 6 部機用
你係咪肯定包括自己在內
6 個人都只係用一部機上網
或者一部機開 VPN
一部唔開？

6 個人都得電話要上網
電腦唔洗？
多過 6 部機 login
其他人就會被降速甚至自動 logout
自動 logout 係講緊佢無通知你情形下咁做
你唔覺得咁樣好大安全隱憂？
萬一當中有人做緊敏感嘢而唔知自己斷咗 vpn

大家傾好㗎啦 何況我夾關你咩事？

死乞兒
少少錢都要夾嚟夾去

惡撚過共產黨 關你撚事啊 成個小粉紅咁乜都要管

surfshark 打手死撚開啦

講開 surfshark 我又真係覺得好奇怪點解你唔用
明明夾錢用 surfshark 對你嚟講應該係最有利

P.S. surfshark 同 nordvpn 都 join 咗年費 plan

呢度唔係你 FB
討論區你講啲嘢出嚟預咗有人會用佢哋自己嗰套去評論
有人讚有人彈有人批評有人屌有咩咁出奇？
更加唔好話關唔關人事
如果跟你呢套邏輯
咁你好多 POST 都無得參與討論
同你都無直接或間接關係

無問題啊 我咪評論翻你 我幾時話有問題

surfshark 幾多server nord 幾多server
邊個快啲啊
就係2個都用過先揀nord

我夾關你咩事？
呢句明顯想表達出我評論你個人行為係有問題
而個問題就係你覺得唔關我事所以唔想我批評你

好巴閉 2個都join咗wor
好有錢

呢句就代表個人有問題
你弱智？定係新移民唔識廣東話？

好天真
覺得「傾好咗」就一定唔會有人 login 多個 ac
你估呢到真係個個都係誠實可信之人？
實際上你根本唔會知人哋 login 咗幾多部機
可能直至你被登出一刻至知發生咩事
但到時已經太遲

個個似你咩
咪用小人之心度君子之腹啦

唔係我有錢
係你度縮
關乎安全問題都夾嚟夾去咁肉酸
仲要撞正港共派嗰一萬蚊都仲要去同人夾

個個理財方法唔同 我覺得無問題咪得

既然我嘅評論係無問題
你當時做咩要問關我咩事
你弱智？定係新移民唔識廣東話？

你都on9 九唔搭八

好天真好傻
你而家撐到咁行無嘢咖
到真係中伏嗰時唔好屌柒人就得
人哋只會笑你 on99 咁都信

你撐定我撐
講你小粉紅真係無錯 以為全世界跟你個套

你覺得安全唔值呢幾舊水
你覺得用呢幾舊水嚟吃喝玩樂緊要過自己嚟緊幾年嘅個人安全

駁唔到就鳩屌想是旦屈我 on9
你至係九唔搭八嗰個

反而有冇人知點解日本ser得返兩個
早排明明仲有7個

著重個人安全就叫小粉紅
做到咁出面咁肉酸要同人夾忽視自己安全就無問題
你嘅思想真係與眾不同

你知我用黎吃喝玩樂
你知我覺得安全唔重要

咪聽條友亂吠啦 on99 因住中伏

覺得重要就唔會幾舊水都想慳都想同人夾有咁肉酸做到咁肉酸
區區幾舊水何足掛齒
真係睇唔透

你睇清楚啲我因咩事話你小粉紅
洗唔洗驗眼？

我覺得用唔曬同人夾就唔安全？
邊度話唔安全？你話就係啊？

陰公
人哋分享下自己用後感都要畀你屌

我叫佢咪聽你條on99
surfshark 打手

全世界都著重個人安全係好事嚟
何以會被當成小粉紅？

驗眼啦 傻西

其餘 5 個係咪一定同你一樣諗法？
你係都要話「傾好咗」就唔會發生我所講嘅問題無嘢咖
都係嗰句到時中伏畀人彈 ac 唔好喊

上面分享網速嗰個都唔係我嚟
人哋明明 quote 緊分享網速嗰條友
都唔知你做乜鳩

驗咗醫生話我無嘢

你隻眼真係有無問題 重複講過又講 都費時答
翻小學讀閱讀理解啦

起下你底都知咩事啦

有埋精神分裂

其實嚟嚟去去就係講緊呢個問題
係你不願面對係咁兜話無事對你唔會有影響啫

咩事，明明我最近不斷叫人退 surfshark，咁都仲計我打手

提提你，我最近係推緊人用 nordvpn，話我打手都講清楚啲

上面全部都重複過 自己上去睇
都費時同你條on9 曬時間

奉勸你一句 有時間上連登 不如去進修一下中文

係啊係啊 上一句先講完 呢句又變 龍門任你擺

係你叫我驗眼先喎
驗完又畀你話
你玩哂啦

咪就係不斷重複自己同人夾無問題嘅廢話

不如你真係起下我底先講嘢
洗唔洗教埋你用 google 起我近一個月嘅留言

係啊係啊
世事被你看透

失憶添wor ching

surfshark 對夾錢用 vpn 就好似你呢啲人咁的確係較有利
唔明我咁講點解又會變咗做 surfshark 打手

我係咁貼啲 nordvpn speedtest 又唔當我 nordvpn 打手

NordVPN speedtest

Wifi AC (NordVPN - JP)

broadband 1000M (NordVPN - NZ)

broadband 1000M (NordVPN - HK)

broadband 1000M (nordvpn HK + tunnelbear JP)

自己 google 下上面啲圖我貼咗幾多次先

係啊係啊 你唔係surfshark 打手

已棄用 surfshark
你想要可以平放畀你
可以轉埋 email

你用netvigator出海會快好多

你應該講緊static ip？
我唔係用緊果堆ser
建議你都係返location入面揀好d
除非你有需要個ip不變

我唔係用左好耐
冇點研究佢d功能

上面話人亂嗡嗰條友已經失控
surfshark 唔會得咁少 ser
建議轉 openvpn (udp)
再自己連幾次線睇下 IP 轉咗幾多個

openvpn 慢到癲
多少係對比姐

日本得2個ser 叫多

openvpn 慢過 iKEv2 係真，但點都唔會好似你所講咁慢，同埋照佢官方所講 openvpn 係最安全

iKEv2 連嚟連去都係嗰一兩個 IP 都係真

睇你點取捨

日本真係得兩個 ser？重連幾次出現多過兩組 IP 點計先？

1000mb 出得幾十mb 唔叫慢

上面位巴打講 要judge可以去judge 佢

你係睇唔到有幾個ser的
佢只可以根據國家揀
冇得指定server
幾部機連同一國家都會唔同ip

應該冇nord咁多功能
不過利申未用過

我用 WIFI AC 讓你

Wifi AC (Surfshark - NZ)

留名等睇有人又想趁機屈我打手

上面講緊static ip依個功能既server

人哋講你就信
唔自己先求証

唔明點解唔直接連日本 ser

openvpn wor

屌 原來用緊adblock 仲鬧人窮酸

巴打你都幾funny

有 profile 等於有用？
順帶一提 vpn 本身都有內置 adblock...

P.S. 嗰個 profile 係 adblock 2.8.2 嚟
眾所鳩知 2.8.2 已經用唔到
只係想留念唔想 update app

係
對唔住各位大佬 細佬我唔識野9up錯左
麻煩屌得細力啲

我係指緊static ip嗰啲
因為手機game要vpn先玩到，但就算係日本ip都唔係個個得，所以我多數揀static既
買左之後嗰一個月我見佢有7個static ip既ser, 但依家只係得返#4&5既，所以先想睇下有冇巴打知點解
造成各位巴打誤會真係唔好意思

我都唔係好清楚
不過岩岩睇佢static既ser都幾爆

我見到嘅嘢就係咁多
你實質有無用就係你自己講姐

除咗連登 好多地方都係靠廣告賺錢wor
扼殺緊創作自由嘅人 唔肯睇廣告用adblock 嘅人真係無資格鬧人窮酸

都話咗用唔到囉

覺得有 profile 就等於用到只會顯得你無知

盲？

呢啲全部你講㗎姐

一. 連咗 vpn 無論用緊咩版本嘅 adblock 唔會 work

二. 更何況我用緊嘅 adblock 2.8.2 早已失效

所以話你唔求證清楚就話人係無話錯你

再講資格你自己本身都無咁嘅資格話我

自己望下 vpn 公司嘅 T&C 畀唔畀你夾錢同人用同一個 ac 先

講明一個 user 連六部機
唔係六個 users 連一部機

話你度縮真係無講錯

驗下眼啦
個 app 上下都有黑邊就知個 app 係幾耐之前

同埋你自己可以求其 down 個 adblock

睇下可唔可以同 vpn 同時用

我自己就無用過 覺得係唔尊重創作者
vpn 起碼我有俾錢
adblock 你就一定用過 依家無 之前都有 何況我唔知你依家有無

down 都無撚down過ad blcok

你唔知我而家仲有冇用，就可以試圖屈我有用

adblock 我夠有畀錢啦，你覺得咁樣講得通咩？

自己而家擺明違反 T&C 好意思屈我

話咗 adblock 唔可以同 vpn 同時用，你仲可以繼續屈我話「唔知而家有冇用」，你都真係幾好嘢下

個 app allow 唔到點樣用呀

順帶一提，vpn 本身都有內置 adblock，而預設上係開咗 姐係你自己都有用過，但「唔知你而家仲有冇用」

adblock 唔只係擋廣告
都算係個人安全重要一環
可以防釣魚

vpn 唔係預設開ad block 嘅
我點知你係咪只開一個
以我所知ad block 就係要用埋vpn 嘅
tnc 邊條啊 搵俾我啊笨柒

唔知咩link 就亂開就係你問題啦

照你咁講其實 vpn 都可以唔洗用

fb/ig/tg/lihkg 你唔亂用就得

網絡世界邊有得咁計
好多時都可以喺自己唔知情下中伏
做好個人防護係常識
你竟然屌人仲要無知到咁真係可怕

vpn 同 adblock 2回事
唔好撈埋一齊講

原理上 vpn 同 adblock app 唔可以共用

你自己用一次就明

adblock app 嗰個係偽 vpn 嚟

無加密同隱藏 ip 效果

tnc 貼完出嚟你咪又係繼續撐

唔通會突然良心發現自己 vpn 自己買

唔乞人夾咩

我點知你係咪單獨一個用
原來條tnc 都係你自己up出黎

vpn 內置 adblock
帶頭扼殺創作者發展空間
啱唔啱聽

死雞撐飯蓋

上面答咗 自己睇

你乞人夾 vpn 想 share 同一 ac 係事實

唔洗趁機拉我落水扮哂蟹咁

你自己咪又係用ad block
呢個都係事實